IZ*ONE 張員瑛(元英妹) 公開處刑 矢吹奈子

一定係暴徒

右邊叫張員瑛?

想摸下牙英

牙矮呢張屌打英妹WO=.=

吳國

牙英對腳好曳

我係最左 心心頭🤗🤗

對波仔好奸詐

嘩界波袋

唔好爆

我唔得啦！

唔得嘅話要睇醫生

ok毒

約咗佢哋去發夢 被人影到 典算

等我罩著你

佢兩個磨豆腐既話唔知係點呢..

痴線？

太dirty

夢黎嫁姐 好快唔記得
人生中的小事黎 唔洗驚
佢都唔會記得你

…jm9

唔好咁 人地弱智

但nako格甩底正d喎

笑死

火車便當❤

Nako qq

想睇

半身無意思。 影全身啦

個blur真係好引人入性..

我全都要!

牙矮

好似我中同
可以抱起黎⋯⋯

牙矮你都色？

我笑到跌曬啲腸

抱起姐～無做d乜

我淨係色過阿F

咪撚搞我老婆 要搞搞其他

咁多個老婆

淨係對呢個叫權咩既有印象 整左容隆左胸

呢張係牙英嚟

笑左gap gap聲

係咩 真係唔熟 即是原來牙英都有整 咁有無權咩整前個張相 之前見過人po

減肥當整容

你拎番自己10歲既張 再同e加既自己比較下啦！

*相

14歲點整減下肥就係整容?

Qq